MEDICOM TOY 1/6 Figure 一問

請問而家佢啲figure仲會唔會好似嗰時咁啲關節好易爛?
如果已經改良左, 咁係由邊段時期嘅產品開始係買得過?
我見到超人系列嗰啲就唔敢買, 好驚佢件膠衫會裂.

我最新個隻係電影蜘蛛俠都爛

紅色素體嗰隻?

有隻saber 開完收返入盒之後
但塊面同個膠盒接觸到唔夠十分鐘就溶左無左個鼻